今日問太子站黃衫借廁所 竟然唔撚識

有2條好撚正既黃衫妹 認真係好撚正
問佢地借廁所 佢地唔明 走左去問隔離2個黃衫男人
之後佢地4個討論左10幾秒就同我講無得借
叫我去附近商場

屌比太子果頭邊有商場架
始創都計? 仲要唔撚識答
好撚鬼 但2條女唔似差婆 2個都啡色長髮靚女樣

到底咩人黎 果2個黃衫男身型都唔似係狗
再隔離又有2個粉紅衫 一個似學生一個似師奶

總共6個人 分2人一組企埋一齊
全部唔似狗 但唔知係度做乜既

點解始創唔計

即場瀨俾佢睇

咁撚遠都計?

雖閘內有廁所
正常唔係閘外都有?

推點解?

其實可以去唔同地鐵站問路
睇下班友係咪真係地鐵職員

7

太子冇 要問黨鐵職員

咪就係問左

5

去旺角站有